私人檢控郭偉强案 律政司申再拖6周 慢必警告：倘放生勢眾籌覆核

節錄

私人檢控郭偉强案 律政司申再拖6周
慢必警告：倘放生勢眾籌覆核

■今年5月立會內會選主席期間，工聯會郭偉强曾拉跌及拖行人民力量陳志全。

【本報訊】人民力量陳志全就今年5月，。。。。。。

陳志全昨表示收到律政司要求押後案件的通知。。。。。。。

他續指，。。。。

陳志全聲言，如果律政司日後接管案件，向郭偉强撤控，他將會提出司法覆核，與政府打官司，推翻律政司撤控的決定，屆時他或要再次發起眾籌，因為上次他透過眾籌籌得的100萬元，只是針對向郭偉强提出私人檢控。

律政司長鄭若驊

憂原告變被告

他堅持為自己討回公道，。。。。。。

陳志全指昨日收到法庭通知，指若在昨日下午4時前，沒有任何一方提出新的押後理由，便會如期於下周一兩時半於西九龍裁判法院提訊，但陳志全指，律政司隨時可以遲至下周一才向法庭陳情，提出押後的原因。此外，如今令陳志全擔心的是，自己有機會原告變被告，日後會被政府控以擾亂秩序：「律政司有乜醜事做唔出呢？其實我最驚唔係佢撤控，而係佢會告返我轉頭。」

被告郭偉强則表示，。。。。